廢青生活eat,sleep,recycle.返工生活work,sleep,recycle

連食飯時間都冇
早餐冇時間食,午餐冇野好食,晚餐冇精神食
返左工,生活質素仲差左

work hard, live hard
返工難，生存難